有冇咩辦法令其他紀律部隊嘅家屬對我哋改觀呢?

今日黃大仙其實係好成功，

但有前線手足喺 紀律部隊宿舍面前放火，
我係有少少反感( 隨便負皮)，
因為不涉及無辜嘅人 係我哋一班黃絲最大優點之一!!!

不過既然唔做都做咗( 因為不分化不割席)， 不如諗下有咩方法令到，呢件事去丟淡甚至令嗰班家屬改觀?

for example,
我自己對其他淺黃and 淺藍嘅解釋，我地可以話:
咁多日以嚟我哋不停畀一班黑警暴打， 呢啲只不過係肉體上面嘅受傷， 當然我哋都 好驚好唔開心。
但係尋晚有一位絲打畀黑警當眾羞辱連內褲都唔畀著返， 呢樣嘢係令我最接受唔到。

大家試諗下， 如果我屋企人受到咁嘅有人咁嘅委屈， 我哋唔會反擊咩?

放火燒樹單嘢， 我冇否認過係有啲過份，
咁但係而家係我屋企人畀人搞喎!!!
我哋班連登仔嗰陣點講?係不分法不割席
如果咁樣令到一班其他紀律部隊嘅家屬受到傷害，我哋都好唔好意思， 但我哋除咗咁我唔知我哋有咩表達方法。
請其他紀律部隊嘅家屬原諒。
至於黑警家屬， 要記住禍一定及妻兒

其實最主要想大家集思廣益下有咩方法可以做到呢類型嘅文宣。

我知道有好多人唔care民意，
但要記住民意係我哋最大嘅基石

唔好將你自己變做你最憎嘅人!

push

Push

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

推！

不割席不分化嘅代價

就係你冇機制避免鬼混入

無

佢掟樽掟炮仗，燒佢門口合理報酬黎，梗有啲淺黃家屬埋怨深藍掟樽，以其人之道分化返佢地

係，所以要be water,
唔係要叫大家分化,
而係要大家去認真地獨立思考，
即使意見唔同， 但都有同一個目標
至於鬼方面，要靠大家be water 同stay alert

咪on9啦，個差佬俾人咬手指，你係咪覺得由你食返個橡膠彈又係合理呀？

分化佢地係岩，
但要大家一齊諗~

我自己一個其實諗得唔全面，
希望一眾巴絲幫幫手

沒有。前線大晒。

推

勇武不會這樣想。